發夢入機場前應該有既準備

之前發夢入機場時唔太完美，有好多旅客不滿行程受阻，但可以改善

其實應該係發夢時入機場前同旅客預告定？

例如發夢時係某年某月某日開始入機場，甚至係諗住做長時間癱瘓。咁應該係個日早最少一星期係不同介別例如網上同世界各地預告定等佢地有所預備？

如果咁做至少唔會比人屌，有足夠時間通知

但係正式多人入個日之前唔建議親身入機場宣傳，始終個度有張禁人入既魔法陣，人太少有咩損害就唔好

利申發夢

以下開放討論點先可以更完美

真係一起身無哂啲機場post架喎

推

塞貨唔塞客,機場仲傷.

塞！

幫手推

個位無客
好易畀人清場
如果打陣地
一定好多人畀狗咬

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

你估d煙唔會飄到客運大樓咩
一樣影響到旅客
佢地都要排隊入客運大樓

係喎醒唔起
要排隊入機場

極同意，直接由市民出外旅警示，不過P牌推唔起。

關於入機場，我有個問題。